唯一底線：不殺人

殺咗都不割

大家係咪咁話
gta講緊

除左打GTA殺狗呢條底線
我相信乜都唔會割
但係如果不幸地有手足一個唔好彩上天堂既話呢 GTA殺狗呢條底線應該會冇埋

應該好多人割
之前打休班狗,好多人叫唔好再打
香港人有冇咁善良呀頂
連撩陰腳都無出

冇撚有錯

嚴重警告
咪撚再扮聖人叫人停手
前線要五花大綁就五花大綁
要佢剝光豬就剝光豬

咪撚再比我聽到唔好打

希望你班民意撚嘅老婆個女個閪比人睇

真係o左
打緊仗叫人唔好打敵人

推

係
不過其實果班算後排
前排手足應該會打到班撚屌半死

暴徒唔好過份。手手腳腳如果斷左，警察會冇戰力幾個月

站時未需要去到殺人住
慢慢嚟
太快冇人接受到

香港人D道德潔癖真係好嚴重

殺左都唔割

你同黑警講啦

講真 搞到半殘抵過死人

暫

GTA 5星都無同啲friend割庶

殺? 會唔會對佢地太好?

GTA打狗就一定嫁啦 手足下次見有人阻止既話 拉開佢先唔好傷到咁善良既人

唔係講笑
大家情緒都好高漲
你班民意撚到時唔好再啊支啊左
一陣懷疑你係鬼
錯手打錯你地
特別唔好講唔好打
試下講唔好打死

斬手斬腳仲慘過殺人

唔殺人
乜撚都不割

官迫民反 以武制暴
光復香港 時代革命

建議負皮班友送條女老母老婆個女比啲狗出火
唔好害到我地啲絲打比人姦

借推，求廣傳

[Fact checked] 44位義士喺港島西被拘捕到長沙灣警署